緊急！！梅窩尋失物

失物

黑白色格仔Fred perry 銀包
裡面有百幾蚊現金+一堆卡片+poly學生證+恆生提款卡

時間

2018／04／07
15：00-17：45

於梅窩單車徑來回踩
去買嘢發覺唔見

希望仲有一線生機

無酬勞無人show你㗎

入面有冇身分證嗰啲？

已報失，有身份證

有酬

仲有學生八達通

幫你推推
梅窩撚請幫幫手啦

多謝你

推

唔該晒
連登有心人

唔該都無句 老馮幫你搵呀？

推